有冇人手機版Skype開唔到link

已經持續左幾日，而且唔止開唔到朋友比d link,連自己send出去個d都開唔到，會成頁白色，熄都熄唔到

Sorry for1999